3 new extreme 'L1TF' exploits found on Intel

THE RIDE NEVER ENDS
>Side-channel attacks
>Affecting consumer CPUs and Xeons

>CVE-2018-3615

>CVE-2018-3620

>CVE-2018-3646

Damage control:

>Understanding L1 Terminal Fault

>Red Hat